醫保=強姦金

點解冇人講，咁多傻人仲話買

YES，千祈唔好買，病咗入公立同啲強國人逼下仲過癮。

真係冇人講